poly而家設哂陷阱 而家有個好方法 推上熱門

首先我地所有人都要冷靜
唔好分批湧去理大 因為警狗已經佈哂陣
你點入都只係送頭

暫時睇到佢地都唔攻入Poly 因為會壞左國際線

而家Poly入面要出番聲明打番國際線

1. 講話d糧食開始不足 (就算有都話無)
2. 有人開始病 無物資 無醫生
3. 水質有問題 催淚彈個d 要樽裝水
4. 再開始蒙面拍片講番自己走唔到
要求開路 等市民入去俾物資

到時俾哂傳媒睇 等大家可以打國際線
因為而家傳媒攞到嘅資料都只係見到poly打狗片段
推唔到去其他國家等佢地同情

唔同情就會無壓力 無壓力政府就會慢慢玩

幫我推上熱門🙏🙏🙏

人道立場要食物要水要醫生

推

人道立場好重要

道立場要食物要水要醫生

要啦屌

咩都要試

Up

傳媒入唔到去
手足拍片自救啊

push

Push

乜嘢都要試吓

人道救援係主旨

推上去😭😭😭😭😭

推
咩都要試

推呀

大量洗版求救 而家乜都要試吓

班狗會理你人道立場咩？

幫手推

呢招應該有得諗

你一日唔做無人知個結果係點
而家咁做係無壞處
可以令世界關注番我地

堆

［理工圍城］硬爆唔到出去就軟攻苦肉計

打國際同情牌
有幾慘得幾慘
揾個身家背景清白啲嘅做代表/KOL
入面啲人要有花名有血有肉
真人show式好似電影<<大事件>>咁

P牌推唔到

狗：基於人道立場我比你地出黎投降

有用推

咩方法都要試

入面有學生有無BNO

tui

推 唔可以希望任何一個希望

推推推推

推
推

蒙面拍片中英文講自己情況
再spread出去 狂推Twitter

乜鳩野人道立場....
宜家又唔係唔比你出黎, 唔比你自首

佢無得唔理
班狗圍咁耐都唔攻就係因為驚畀國際睇到唔人道
所以要用「人道危機」宣傳出去

人道立場好重要...但如果講嘅野並非是實的話就會比人質疑...單單第一點已經唔可能認同...
政府軍已經正式向市民發動戰爭呢點係事實...要向求助的話應該針對呢一點去做...當然...外國係冇可能願意介入...
依家我只希望大學生們好好運用知識...

721 811 831 101 1104 1112

人道好重要

乜都試

香港政府反人類罪行 推

推推推推推

hgcgj

忽然諗起，紅十字會，近理工，如果逃離理工其中一個可去處有冇得諗

乜佢地仲理國際線架咩

根本無撚理過
國際線都無出過啲咩聲,
得條人權法....

地球人根本係多撚餘, 快撚啲世界末日就最好,

等下一代地球人再黎過

暫時睇到佢地都唔攻入Poly 因為會壞左國際線

d 狗幾時有理過國際線？

推上去

推 咩都要試

PUSH

好撚慘
黑警圍攻理大
斷水斷糧 有人命危 無藥無醫生 開始有人失救

死守先
出面既人gather埋一齊先講

岩

暫時最好方法

Tui

唔理成效有幾大 照推

推俾理大人 佢地自己決定

英文差但都照出左個tweet

可唔可以幫手推

幫手retweet

一行出去就打頭加即告暴動未審未查，黑狗憑咩？
屌你老母戇鳩鳩

推啊

［唯一出路］全部人入尖沙咀 和理lunch

推！

打人道牌，good idea

佢咪唔理，畀子彈我地文宣同制裁

有無人做緊？

佢完全唔理就入左去屠殺啦
佢哋幾仆街都要顧下國際線

推
人道立場線可以打

唔理點都會有壓力

人道危機呀
大量傷者
黑警唔比救護車入

人道立場好重要 ！

我地會同你一齊推

你老母呀自首
Btw多謝推post

咁點解唔攻呀？

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心
可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩⟨⟨Do You Hear People Sing⟩⟩及求救訊息
把影片發給全世界媒體

NICE!!!要求水同食物同醫生!!!!!!!!!
推呢個

pish

Pish

一出去咪比狗濫用私刑囉on9

可唔可以跑去紅十字會

佢唔理係佢既事 我地要傳出去
佢唔理就上國際

做左先

推，暫時冇得硬攻係事實

推呀!!!!!!!

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

推推推推推推推

乜都做

出都出唔到去😭要靠內部發消息

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

推
打感情牌

比壓力政府
關班狗咩事
多謝推post

出完老解又打poly,再搵人執磚,跟手四圍掛橫額.想點?分散注意唔好屌中共?

乜都要做

［理工圍城］硬爆唔到出去就軟攻苦肉計

推啊

我地做過香港版波羅的海之路
再做個香港版柏林空投
有幾煽情得幾煽情
用過去呢半年咁多例子講明香港警察係絕對信唔過
唔係唔肯投降
係投唔投降都會受不人道對待甚至死

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心、Popo的行為,以及你們想維護香港自由的價值

可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩⟨⟨Do You Hear People Sing⟩⟩及求救訊息

把影片發給全世界媒體

人道立場 推

人道救援！

佢哋唔攻入？ 你平行時空呀？

推 有人道危機

P牌都幫手推

乜都試下

推2

搵人講英文呀

蒙面改做普通口罩
感覺慘d

幫手

[正視聽] 小心風向撚

試左先推

推上熱門

人道危機

推
靠國際關注

上twitter搵外國記者+議員

推
國際大都會尤如第三世界國家

推 唔可以比班狗阻礙人道救援！！

一早有牧師去過啦

呢個係真！
現實係而家點吹都唔夠人，一有人就送頭，要謀略，要冷靜！
將件事演化成人道危機，好需要好需要裡面手足的智慧，及記者的報導，我知係好殘忍，對唔住...

人道救援呀

國際組織做嘢未

人道立場要食物要水要醫生!!

.

對

721
811
831
101
1111

推 試一試 要強力外援

入面嘅災民

Send比入面手足

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

推！！！

push ar

乜方法都試

學生被困 拍片send俾記者

幫推！

係一個方法。要試。依家罷明佈晒陣等人去救 就捉人

推埋呢個

硬玩唔贏就玩軟

國際線 的確有需要咁做

要食物要水要醫生

尖東救護站 2311 5111
有無人打過去求救???

推推推

Agree point 4
4. 再開始蒙面拍片講番自己走唔到
要求開路 等市民入去俾物資

VA 學生飯堂 G/F, Shaw Amenities Building
VA 職員飯堂 G/F, Shaw Amenities Building
文康學生飯堂 3/F, Communal Building
文康學生餐廳 (茶樓) 4/F, Communal Building
文康職員餐廳 (南北小廚) 4/F, Communal Building
劇院茶座 G/F, Chung Sze Yuen Building < 已收皮
草坪咖啡室 G/F & 1/F, Block N
圖書館咖啡室 Podium Level, Pao Yue-kong Library
H咖啡室 Podium Level, Block FGHJ Courtyard
W小食亭 Podium Level, Block W
VA 小食亭 Podium Level, Block VA
Z餐廳 2/F, Block Z
V 咖啡室 Podium Level, Jockey Club Innovation Tower
X 咖啡室 P/F, Block X
學生會店VA1樓(落樓梯左邊)
r core 好似12樓有飲品機同食物機
M core 1/f 上一層樓梯轉入去都有飲品機
U512係food lab 要拍卡入 但應該可以試下繳門
裏面應該會有面粉 雞蛋果啲 仲有煮食工具
但實際有幾多我唔知
U513 有個雪櫃 可以睇下仲有冇雞蛋個啲，U podium 女廁外仲有部水機（去隔離512可以搵下有冇嘢食）
Y core podium 記得好似有部汽水機
仲有7仔個到落一層轉左第二間有間房類似係小食部，入面可能有啲零食同工具，唔知有冇鎖到，試下爆開

繼續補完

推條link出黎

認同唔可以大量人去送頭 呢嫁班狗唔敢入埋大 我地就要靠人道危機做壓力
而其他手足要做既就係開花

推，咩方法都要試，打悲情牌

推
唔得就係反人類 增加國際壓力
得就襯呢下走人

推 試試佢 反正都無壞

🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨
大家知唔知班黑警等咩呀？

政府就係等班和理非會唔會企出黎表態呀
當放工時間一過
無和理非出黎既時候
就係佢清場既時候喇

只有用人數黎破黑警防線
只有用人數黎破黑警防線
只有用人數黎破黑警防線

放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大

接仔女放學！

政府唔驚勇武，因為可以武力鎮壓
但手無寸鐵既和理非，係好難武力鎮壓

所以放工後 和理非集結尖東救勇武！

做野呀

國際線 人道救援

救救手足

所以拍片講到明 出去只會死同比人姦 而且要指出已有好多案例

SOSPolyU
SOSHK
曱甴平
TiananmenSquareMassacre2019

P牌推
戰線幫唔到手既和理非 要全民文宣

可以一試

推！！美國英國已經出咗聲表示好關注同譴責警暴！

救人！

推，人道呀大佬

已經完全無路可走，唯有咁搏下

救學生呀，推推推推

要好似CU呢條片咁！！！

push，開條線畀水、糧等物資，人道救援

就算挾持人質既犯，綁架，都畀醫療物資啦

打國際線！

推，要國際回應
唔好再Focus硬攻，班EQ 低既垃圾實開槍

推啦 硬入唔到架 根本唔可能有大台集結到過萬人勇武同時間去一個點

慢性64

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

Fm tg group

之前係咪提過醫療船

推下

T

齊做

人道災難

乜都要試

一早打緊人道國際線
但照推

各位poly 人用英文拍片!
比我地推上reddit twitter 推上國際線
比我地試下救你地!!

曱甴平

人道立場要水要醫生

要學money heist

幫推

人道問題

推!!!

而家Poly入面要出番聲明打番國際線

1. 講話d糧食開始不足 (就算有都話無)
2. 有人開始病 無物資 無醫生
3. 水質有問題 催淚彈個d 要樽裝水
4. 再開始蒙面拍片講番自己走唔到
要求開路 等市民入去俾物資

up

人道立場救援！

乜方法都試下

甴近平

吹到有幾慘得幾慘
然後俾道德壓力叫佢地離場

人道戰線push

人道戰線gogogo

鬼得閒同你扮呀？
而家係真係唔夠物資唔夠糧水

無人扮野

人道救援

推 人道立場好重要
要渣女食物要醫生

psuh!!!

同班曱甴講人道得咩

pushhh

p push

香港警察 挾持人質

[url]網址[/url]

向國際求救

政府黑警反人道

推，反正一定唔夠打

推 人道救援

全世界都睇緊狗打poly
上哂國際頭條
雖然國際線遠水不能夠近火
Popo亦don’t fucking care國際點睇
但有國際壓力點都好過無人理

仲有一點要強調自己係學生唔係罪犯，學生係有自由出入自己學校，就算拉登喺入面都無理由用不成比例武力圍捕學生

1

絶橋 但要大量救獲車ㄧ車入去

人道立場好重要 智取呀手足

開放俾多d 外援入去感受下

各區政府機關 咪開花啦

你接稅局放工仲好啦

取智呀手足 拍一段救援片比我地

Yes Thats the Only Way

試 work

Push the motherfucker

呢個方法好好多
和理非攻入去只會送頭 不太建議

pusu

仲要話死守到有五大訴求

人道立場推上國際pls

依家啲藍畜都拍晒手，到時佢哋真係開香檳都似

唔該拍埋片重申爭取緊咩野
而家似恐怖份子被圍咁，唔重申行動目的，事源，好難正視聽

推！
理大發生緊人道災難🤬🤬🤬

Water, food, doctor

推！不要絕望！

幫手推呢個

有冇外籍手足係入面好餓好渴呀？聯絡領事，人道救援（至少要有乾淨清水同醫療物品呀）

p牌幫推

推
一係拍片講遺言話自己已經走唔到，走到既手足都被殘害虐打，所以絕望留守請救人道救援

一係拍片影低自己係校園學習睇書，冇受傷冇gear，只係學生，只係被困既人，冇任何犯罪意圖

兄弟們加油

大力推

推到國際提供人道救援

b

諗都點帶水，糧，醫入去先。popo已經唔理任何人嘅合法權益，就算要鎖晒啲醫生48個鐘都唔會俾佢哋入去。諗下有冇辦法突圍。搵到個有直昇機嘅富豪咁有義氣幫手可能有啲機會。

p

Reuters 有記者inside poly

推呀屌

好！

人道立場 國際救援

推呀屌你老母

推 要有高層主持大局
可惜未見有

救手足

推一推

推咗先

英文

推!!

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

Pushhhhh

Pushhhh

Pppppppppush

投降咪有

推呀！咩方法都要試，救人呀

蒙面拍片 影理大logo
大家幫手係twitter 推！

係天台寫 We Need Food And Medical Supply 再航拍放去Tweeter fb Reddit

。

Push咩都試下

Push!!

Pushhhhhhh

拍片自救

P牌照推，救人要緊

推 救命呀

跪推

救理大！！

推！

大大力！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

有冇宣言比佢地讀 真心好難走

手足頂住呀

人道救援支持，推

推 高招

文宣戰
推

推 咩都試左先

可以試

推 啱呀 人道救援都無 又拉哂啲急救

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

有用 推！

ＵＰ

推
去到呢個情況咩都要試

無方法下試吓呢招

帶埋衫唔該

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

morning Sir
人道立場呢樣野你地係唔識的
因為依家你地圍哂唔俾人出，應該話唔俾人治療添，再加陀實彈，武力鎮壓

太重狗,唔好衝

推 咩方法都要試

人道理由送食物水同醫療用品

推爆佢呀😭

無槍無刀,點夠D重裝狗打,送緊頭ar
只要我地保留實力,抗爭落去,被圍捕嘅人先有救

班狗之前已經偷偷地攻咗入去

點推上去

國際戰線

大大力推,要成為一個弱者身分

話說用無人機運物資入去 應該去好小小

推！！！！

救人

有用要推

光環團體要身體力行，泛民，宗教團體，和理非，以人道立場親身送糧上POLY

pish again

要求人道救援

咩都試左先啦

電話未必仲有電

加埋講如果比曱甴拉咗會點，會被虐打、被自殺，強姦

推！！

真
我覺得裏面既人即刻搞返個記者會
俾全世界知道裏面真實情況
依家我地響外國係要打悲情牌
令到政府受到國際輿論壓力唔敢太強硬

P

推推

頂住呀

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

推！！！！！！！！！！

起入面開記者會向全世界講黑警挾持學生做人質, 唔俾學生離開學校

智取呀！唔好亡B盲目送頭。。。

agree

你幾時死?

用lab水啦
不過唔好用lab既Containers
Lab 水好高quality ps two D and RO water都好純淨